Hangul

Early morning sun

눈을 뜨기엔 일러
너의 입술이
내 Morning call

이불 속 너와 나 둘만의 세상엔
시간이 멈추네

Ooh Girl
넌 내게 난 너에게 안겨
Ooh Girl
So lazy
It’s so amazing

Peaceful afternoon

커피 두 잔의 여유

어질러진 Room
맘에 드는 걸 여길 헤어 나오기 싫어
나른한 표정으로 눈이 마주쳐
더는 못 참겠어

Ooh Girl
넌 내게 난 너에게 안겨
Ooh Girl
So lazy
It’s so amazing

쌓인 일들과 앓던 고민도
오늘 하루만큼은 방해금지 모드
저 밖에 멈춰버린 모든 게
우리만 기다려

Ooh Girl
넌 내게 난 너에게 안겨
Ooh Girl
So lazy
It’s so amazing

Ooh Girl
넌 내게 난 너에게

Romanization

Early morning sun

Nuneul tteugien illeo
Neoui ipsuri
Nae Morning call

Ibul sok neowa na dulmanui sesangen
Sigani meomchune

Ooh Girl
Neon naege nan neoege angyeo
Ooh Girl
So lazy
It’s so amazing

Peaceful afternoon

Keopi du janui yeoyu

Eojilleojin Room
Mame deuneun geol yeogil heeo naogi silheo
Nareunhan pyojeongeuro nuni majuchyeo
Deoneun mot chamgesseo

Ooh Girl
Neon naege nan neoege angyeo
Ooh Girl
So lazy
It’s so amazing

Ssahin ildeulgwa alhdeon gomindo
Oneul harumankeumeun banghaegeumji modeu
Jeo bakke meomchwobeorin modeun ge
Uriman gidaryeo

Ooh Girl
Neon naege nan neoege angyeo
Ooh Girl
So lazy
It’s so amazing

Ooh Girl
Neon naege nan neoege